億萬整容女東山再起 秀整形成果嚇壞日本網友

日本「億萬整容女」拍影片展示整形成果，嚇壞眾多網友。圖片來源／YouTube
國外有許多女性因致力成為真人芭比而竄紅，但整形過頭的例子也層出不窮。一名日本女子過去因癡迷於整形而爆紅，沉寂多年後，日前被日本網友發現開始經營YouTube頻道。但影片一出，嚇壞許多網友，認為她整得太過頭。
據陸媒報導，Vanilla原本是素人，但因癡迷整形而登上網路媒體和電視節目，成為話題人物。她表示自己小學時性格內向，經常被同學欺負，當她回家向父親哭訴，父親一句話「你長得醜就要學會忍耐」，讓她決定將整形作為自己的人生目標。
為了籌措整形資金，Vanilla高中畢業就在酒店工作，並兼職平面模特兒。2013年，她參加日本電視節目《女人要看的事》（私の何がイケないの？）時，表示自己的整形次數已經超過一百次，共花掉一億日圓（台幣約2700萬元），因此獲得「億萬整容女」的稱號。
沉寂多年的Vanilla近期經營YouTube頻道，日前拍影片分享自己的整形成果，並說自己的整形花費目前已經超過兩億日圓（台幣約5400萬元）。但她的整形成果嚇壞許多日本網友，表示「縮圖太可怕我不敢按播放」、「這下巴可以殺人了」、「外星人嗎」、「根本恐怖片」、「以前還比較可愛」。

有無之前啲圖睇下

父親一句話「你長得醜就要學會忍耐」

多得佢老豆 細細個咁樣比屋企人直接話樣衰應該有陰影
所以唔怪得佢

對眼好似隨時會跌出黎咁

之前唔係有節目安排佢同佢老豆傾下佢整容問題
佢老豆都唔記得自己有咁講過，仲話覺得整容前已經好靚不過都整成咁冇辦法

m cup陳凱琳

好野更係要比其他連登仔睇

問心屌唔屌先

咪係! 屌唔屌先?

俾你搵到先

15分鐘

做雞都搵唔到咁多錢啦

唔係講鄭秀文喎